金崎流行 2 小時前 0 2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論 45 迫我做樓豬

Po都唔識開

再開過

牙腎開

首富開

2小時前

Weak

貼埋教學先啦

屌我再開啦 個個懶過shit

推

吉B先係正宗 大家去嗰邊: